31台條友都幾痴線,撚條食人魚下唇

仲有徒手捉條鱷魚仔。